連個天都唔鐘意香港人，一陣陣無情大雨

連個天都唔鐘意香港人，一陣陣無情大雨

聽日一定會好天既